[Witcher]《巫師》傑洛特新消息即將公開 或有機會參戰Soulcalibur VI

《巫師》官方推特暗示，即將有一個與《巫師》有關的新消息要在明天公開，結合此前的種種爆料，難道是傑洛特要加入《靈魂能力6》(Soulcalibur VI)？讓我們拭目以待。

官方推文寫道，“凱爾莫罕的舊石頭見證了許多次戰鬥……他們再次感受到刀片相撞時火花的刺痛……明天再來看看吧！”

CD Projekt Red的社區主管之前在推特上的一句話讓粉絲們為之雀躍不已：他暗示利維亞的傑洛特可能會在《巫師》系列之外的遊戲中展開一場新冒險，此前就有外媒猜測白狼或許是將加入《靈魂能力6》，成為一個可玩角色，更多內容敬請期待明天揭曉。